新手寫wordpress網站繼續求助2!!!

諗左好耐都諗唔到點搞 ，麻煩大家幫幫手

我係post既頁面執行$postmail = get_post_meta($post->ID, 'user_submit_email', true);
//拎該post提交者既email
按下"交朋友" 後，彈出"認識新朋友"頁面，將$postmail的值放到"認識新朋友"頁面。

要點樣做先可以將post頁面既變數既值，放入"認識新朋友"頁面
因為係"認識新朋友"頁面 執行 get_post_meta($post->ID, 'user_submit_email', true);
攞唔到post提交者既email

跳新頁
你要將email放落url query string
新頁再讀query string攞返

基本功不足wo
建議新手真係開個空php寫好過
認識下CRUD先好自己改Wordpress
用得Wordpress 通常就用現成plugin 好少自己寫

點解唔落 session ？開個 session，落個 value 落去，之後成個網站，你鐘意幾時攞出來用都得。

$_session[‘postmail’] = $postmail;

第二頁,

$anything = $_session[‘postmail’];

如果訪客
1. Browser 開 Tab page 1 - Article 1
2. Browser 再開 Tab page 2 - Article 2
3. 去返 Tab page 1 㩒「交朋友」
新視窗頁就會用 Article 2 作者嘅email, 而非 Article 1 作者
噉就唔係訪客預期發生嘅事

所以一般 Session 唔係噉用

春知佢有咁多requirement咩。佢講左個 email 會跟 page 轉？我只不過比個 solution 佢，唔啱洗自己諗辦法做 implementation，而且冇人規定 session 一定要 ‘點用’ 先正確。世事就係咁，解決方法唔只得一個。

web環境就係visitor會開N個分頁, 就係record跟page轉
人哋要資料A你出咗資料B唔係錯? 你知唔知人哋想做乜?
唇唇唇你老母個陰唇咩! 扭乜撚嘢, 心照啦!

一睇你句嘢就知你唔係寫開PHP, 根本唔會work
PHP又唔識, web環境又唔識, 好心你就咪撚老點人啦

勁啊！咁都比你睇到我唔係寫 php！我寫 php 果陣你仲係粒精蟲啦，細路。捐返入你老母個陰唇啦。咪係度獻醜啦，知唔知咩叫 php node 啊？唇你老母個閪啦，英文唔得，php 唔識，上來獻醜。

PHP Nuke ....

CGI SSI 我都玩過啦

你試下放你句嘢落 .php file run 睇下點?
我就試咗, 係存取唔到 session, 先大大聲屌嘅
寫個program唔work, 叫乜嘢識寫program

就咁放句野落 .php run 都叫技術？php artisan 果 D 咩來？ 唔 work 你咪整個 work 出來囉，家陣叫你上來吹水串人，定叫你來幫人？唔幫就算，仲係度串柒柒，不知所謂。

講到 session 好似係 PHP 獨有咁
寫過網頁都知 session 係用broswer cookie 實現

高質搞笑post

唔使拋書包講噉多嘢喇, 電腦最公道
試下將你兩行code好簡單噉放落兩個.php, 會有乜嘢結果?

先visit/run page1.php:

session_start(); // 你知要開session㗎可?
$postmail = 'on9jai@lihkg.com'; // 當input咗
$_session[‘postmail’] = $postmail; // 照copy你句code

再visit/run page2.php:

session_start();
$anything = $_session[‘postmail’]; // 照copy你句code
var_dump($anything); // debug output

PHP鬧notice可無視. 執行結果:

NULL

冇料到, 根本冇寫入session
樓主照抄一定俾你搵笨柒

但我改少少就出返預期結果:

string(16) "on9jai@lihkg.com"

你知唔知邊度衰咗? 我當然唔話你聽住
唔係我想認叻, 因為真係根本好基本嘢 做開實知(咪撚話佢知)
你噉都錯, 重話識PHP? 重畀code人? 重駁嘴?

學校多野做
同埋全家都唔鐘意我寫code，一寫就過來煩撚住
癡撚線

做無謂野喎

on9 仔，同我整？

你用過 wordpress 未？on9 當有趣？對唔，我對你回覆冇興趣。繼續捐返你老母個閪自 high。咪以為全世界得你一個識 php 先得架 唔通我係 FB 做過同你講？

成日同我講啲極端例子"世界未日既話做IT有咩用"
大佬你同我講重演科網股爆破，我會失業都話姐
又話睇下舅舅做水電搵幾多錢

春知佢有咁多requirement咩。佢講左個 email 會跟 page 轉？我只不過比個 solution 佢，唔啱洗自己諗辦法做 implementation，而且冇人規定 session 一定要 ‘點用’ 先正確。世事就係咁，解決方法唔只得一個。

會出NULL係PHP/chrome/Firefox/你/requirement 嘅錯，總之唔關PHP master 金金事